非農已出

預期16%
出14.7%
大家點睇

納指都破左前頂 要追貨了

好過預期, 千升

升升升

美期都爆升！仲未撈貨？

今晚高開低走 我話既

唔多信 雖然我買咗sqqq

一個月二千萬人失業但係股市gogogo係咩原因

講真 2200萬同2050萬真係有好大分別咩
一鳩樣係咁差

都係柒不過柒少D

大户未出貨

期貨無反應

金跌番10$比我平倉

同時一個月注資左3萬億美金
無限QE即係疫情每持續一個月就有多3萬億
美股market cap 37T, 當正常價8倍PE計都有14.8T。即是疫情持續多4個月fed就可以買起美股，到時冇人會再拋貨，升到你唔信

係咪全部入晒股市先

炒失業率
失業高=升
失業低=跌

要驚一早驚左 全國封鎖係人都知失業人數高

一定唔係， 不過當係，因為呢期印錢唯一目的係托市

係比企業用新債還舊債ONLY

咪跌左5000點囉，咁快就失憶

果個係reverse repo.即係逆回購，同時進行架唔計係3萬億入面

食一舊屎同食兩舊屎嘅分別，個係市場解讀係唔洗食屎，千升

要升期貨都升左啦
仲俾平貨老散買咩

差過預期，最壞情況已過，升
好話預期，憧憬復甦，千升